浙江搗破微信招嫖賣淫組織 當中有丈夫載妻接客

秀洲警方今年5月份掌握線索有組織通過微信賣淫及招嫖，經過一個多月的縝密偵查，在6月1日，秀洲警方成功破獲了這宗利用微信組織賣淫嫖娼案件。據了解，這個犯罪組織總共分為三層，第一層的人員叫做鍵盤手（在重慶的），他通過微信上發佈信息，招攬生意，招到生意後，如果嫖客是嘉興的，就把相關信息發給第二層關係人，也就是嘉興的組織賣淫者，再由他安排具體哪一位賣淫女來接客，這賣淫女就是第三層關係人。

警方表示鍵盤手可能人不在嘉興本地，但通過某些軟件將微信的虛擬定位定在嘉興，有些嫖客有需要想去找小姐，就通過查找附近人，正好搜索到微信，就跟這個鍵盤手聯繫，嫖客再把具體位置發給組織賣淫者，組織賣淫者再安排司機將小姐送到嫖客所在的位置，然後再談價格進行賣淫活動。而每次交易價格在600元至1200元不等，通過上面的抽頭，真正賣淫者能拿到的報酬也就三分之一。

警方又透露，此案中被查獲的賣淫者都是重慶籍的，年齡介乎21至25歲，都是90後，其中有兩個賣淫者還處在哺乳期，家中嬰兒才幾個月大。負責該案的警員更指出：通過微信的接單量，每個小姐一天至少有10單以上，接單後，有小姐是直接由丈夫接送，以節省交通費。丈夫明顯知道妻子在從事這個行業！

秀洲警方成功破獲的這個微信組織賣淫嫖娼案，共抓獲組織賣淫者3名，協助組織賣淫者2名，目前這5名犯罪嫌疑人已經被刑事拘留；另外，警方還治安拘留16名賣淫女和嫖客。

你唔做雞我點養你呀

厲害了我的国

D大陸男人 真係唔介意自己老婆做雞

平時深圳 東莞果D雞, 好多都有老公
佢地老公仲鼓勵佢地出來做, 可以賺多D錢

有時老公仲會送自己老婆比同鄉屌
真真正正既「兄弟如手足, 老婆如衣服」

一個道德完全淪亡既國家, 真係痴撚線

錢>一切

有錢之後點都得